認真問，有無辦法係國際層面起訴黑警隊

整個黑警隊已經失控，警黑合作，任意毆打拘捕市民，射擊記者，甚至用實彈射殺市民，係白車拘捕送院人士。完全違反人道!
政府亦放任黑警濫權，黑警完全不受法治約束。

有無方法係國際層面起訴整個警隊?

我都知咁講有d膠
真係無辦法告班仆街咩

海牙軍事法庭

低門檻好高

海牙無軍事法庭
得國際法院同國際刑事法院

琴日一樣諗緊呢個問題，睇完巴打那個回覆灰了